華記叫人低調處理佢單野

個陷家產仲話義士係自己跳海
屌你老母楊官華 你自己無事怕咩人查呀
支持新加坡警察嚴正執法

新加坡用 Twitter 定 Fuckbook 多 ？

Push

煲大件事
有無Freelance press/ 通訊社人

班藍絲小粉紅愈認真佢就死得愈慘
大家千其唔好聲討新加坡政府

唔洗咁驚喎
正義之師實有人撐

李顯龍Facebook

吹到自己有能力影響兩國關係

華記正撚樣 報應真係話咁快就嚟

傻豬嚟既 搞政治聚會點解唔政治化呀

搞大佢

燒山加持埋

將呢單嘢擺上weibo俾國內同胞知，聲援華記

聲援華記

唔係唔send email屌鳩死波狗啦掛

落井就係要下石

有咁大煲咁大

要幫粉紅聲討新加坡啦。

連華記都識用「低調處理」，而唔係大家成日掛喺口邊嘅「冷處理」

支持華記將中共式民主輸入星加坡

咁就要煲大佢啦
坡佬可恥！
立即釋放自由鬥士楊官華！

小小新加坡欺負中國義士 , 點解要屈服 ?

你中國人嚟架喎
唔標榜自己係中國人反而講自己係香港人？？

真係一撚定要逼令新加坡交人！還我華記！犯我中華者雖遠必誅！

哦

支持新加坡警察嚴正執法

支持嚴正執法

推

上去weibo燒下新加坡啦叫d粉紅去炸新加坡fb

yes

一定要新加坡交人
華記係我地核心 出兵都要佢交返出黎！

Gogogo

去微博撥火

竟然夠膽搞華記 即刻email比新加坡安全部要佢放人 否則後果自負

整個華記百萬行啦

個傻閪真係抵撚死想去人地國家拉攏人
以為人地新加坡佬好似香港咁選擇性執法咩?傻閪

其他Post有template

死玻狗捉左我地中國人，傷害兩地人民感情，仲唔快d下跪道歉？操你媽b

我哋代表全體中国人民寫信去新加坡屌鳩佢哋 佢哋老幾 搞鳩華記正撚樣

一定要為華記討回公道

Tui

去藍屍group草船借箭啦

支持中国戰狼救人

咁要高調d

香港正義市民在新加坡批評香港黑衣暴徒即被關押

外交部速速介入

一人一信撐華記為正義發聲

大家唔好聲討新加坡政府反華反共

華記被禁聲， 快d 救佢呀

大家快D入去留言

支持中國人華記~!
於新加坡種下星星之火 大中華撐你

點解要低調 咱們中國人要追究到底

犯我中華，雖遠必誅，你們新加坡人謹記，再不釋放華記，一切後果自負。

中國人萬歲！

百萬行聲援華記 還我正撚樣

甴近平

支持新加坡
嚴正執法

楊官五大訴求：
-同中國領使館講
-同新加坡政府講
-高調處理
-成立獨立調查委員會
-為新加坡帶來民主

還華記和咱們中國人一個公道
區區一個新加坡警察算甚麼

曲線叫人搞大佢

我呢就中立既
但係你起人到犯法緊係要查清楚啦

楊官掀起新加坡「以暴制亂」之風

兩國會因為佢而尷尬
屌你老母

還華記一個清白

愛国中国人在新加坡被控告了 要求外交部為国人發聲

政治迫害，救華記

Send比中國領事館要求放人

垃圾坡佬

屌佢，自己犯左法，係星加波俾人拉左都要拎光環

收到

藍絲特質：自我中心，睇到自己好大以為會影響好多野

事實係連登呢個荒島先得閒討論佢

戰狼

Yes

你係中國人 點會唔關中國攻府事？

敵人反對嘅

咪係

fb

好 一齊煲大佢

甴近平

佢幾時跳海

做正義的事都要俾人拉

撐華記

強烈譴責新加坡警察濫捕

一於搞撐華記遊行，之後人人舉共產黨旗! 口號:辱我中華者，雖遠必誅!

華記係愛國人士

緊係要email 新加坡政府
支持釋放中國愛國人士

親，大家都係中國人呀
我地一定撐你聲討李顯龍

一齊屌鳩坡仔死黑警,又唔做嘢又唔讀書?

揮共產黨旗呀!!!!

高調屌柒新加坡

自首

強烈譴責濫捕中國國民

民主就係我唔同意你既言論，但我會保護你出聲既權利。
雖然我地政見不一，但依家你俾人政治打壓，我地同為香港人點可以唔出聲？
唔使怕，我地有偉大既黨支持，我地實迫到佢放返你出黎架
班坡佬都未死過，彈丸之地，夠膽咁禁錮我地既人

send個email先

新加坡只是我大中華的一個附屬國！
太可惡了！支持解放軍出兵新加坡拯救華記

咁大家拿拿聲去晒啲新加坡FB呀twitter呀度大力譴責新加坡政府勒令交人啦，記住用殘體字

政治就係要攪大佢出到名先保到命呀

why not both

支持華記正能樣

想低調問過我地未

幫吓佢手

帝吧班傻佬出征咗未

出左事就話自己唔搞政治、普通市民

可能搵日本領事館

傷兩國感情一個condom看得自己那麼高

其實佢都幾撚勁
前言不對後語都可以講咁耐

敵人話要低調.....

佢既然係香港人中國大陸一定支持佢架喇佢為何叫大陸唔好出聲唔通佢真正目的係想搞港獨🤭
咁我哋一於搞個大遊行支持佢
一於叫中共出兵，證明大家都係中國人一定會幫嘅

等品蔥出手

條友以為自己有資格姓趙。
放心啦，我相信中國政府一定會因為兩國關係放棄你。
唔好自作多情

咁高調叫人低調嘅

有無人幫佢同中國大使館尋求保護

應該要搞個大遊行 要求新加坡釋放華記

我要大力幫佢

件事發大左就唔同講法
以前都冇人諗到大粒墨會搞到時代革命

應該叫北京向新加坡政府施壓
唔放人就出解放軍打鳩佢

中国亮劍
雖遠必誅

殺玻狗，吞馬拉
共建新中華共榮圈

一定要愛國呀屌你老母
乜野叫低調處理呀

幫你搞大佢

聰明的問題

戰狼呢？

華記有難, 當然要八方支持, 高調d, 比壓力新加坡政府, 要佢地立刻無條件放人, 再向華記道歉, 我地背後仲有黨, 有黨撐華記, 怕乜撚呀, 雖遠忽誅你坡仔!

新加坡曱甴竟然打壓愛國人士

send 去邊個部門/ 當地媒體好 ?
我現在極度懷疑新加玻支持港獨&台獨
打壓中國人的言論, 雖遠必誅, 後果自負

罪證，幫手推比坡佬

新加坡傷害14億人民感情

先去facebook啦，李顯龍有Facebook
記得轉簡體

支持新加坡警察嚴正執法，依法懲處危害星洲社會和諧同安全嘅華記正撚樣，保障星洲繁榮穩定

信已send，新加坡政府逼害愛國中國公民

巴打正殘體兩溝+核突字型係關鍵

煲大件事

藍絲去屌9新加坡係鼻屎小國條友就死硬

發動愛國同胞文攻武鬥小新嘉坡，派戰狼救華記好吾好！

伸手黨想問你攞 email address & email template

咁咪當聽是日笑話
過左今日就唔係笑話

支持中國攻打他國, 救華記

叫佢啲fans去新加坡撐佢啦

到時又話傷害13億人民感情

Sd去微博幫幫佢中國人係唔可以比人蝦

幫華記加對腳先

低麼鬼調，何妖已經準備好百萬戰狼幫救佢出獄了

一於搞大佢

新加坡打壓親中人士 想同中國作對？
不自量力 即刻跪低放華記啦

屌 出信叫班坡佬一係放人 一係後果自負喇

低調

盡法釋放

親中人士快手搞大佢

點可以低調呀，你比人屈喎，點都要幫你攞返個公道，起碼要新加坡政府同你道歉啦

搞個集會啦

以為自己係大粒墨

坡佬即刻放人 道歉

推撚死佢！

要noise上媒體

唔好咁高調啦大家

大陸同胞仲唔幫手聲討新加坡？

煲大佢老母臭西

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

快！

支持華一定要搞大件事

佢要低調
我地梗係搞大佢

敵反我擁 送佢一程

痴撚線 一定要搞大件事 如果唔係新加坡當我地好恰呀 一定要幫華記討回公道 大家一定要比新加坡睇到

一定要呀 還我地華記一個公道

香港一個都不能小 華記單野一定要發大黎搞

犯中華者,雖遠必誅

Email屌柒新加坡警察
叫佢放人

中國人被迫害 不能姑息

我會日日開po提大家要低調架啦

唔好推

敵人反對我們更要擁護

哦，明白
一人一封信炸星加坡政府叫佢放人啦

釋放！

打出黎都唔撚尷尬個下好野！以為自己邊撚個

扮咩低調

戰狼出精

低調呀

正

我發覺呢d戇鳩藍絲成日以為自己係孟晚舟
一個占中糾察長 一個佢

一人一信 釋放華記 後果自負

岩岩Send左email屌柒大使館
[請推爆] 新加坡駐港領事Facebook迎救華記行動

Email呢d垃圾
立即释放华记杨官华！
人人应有言论自由
发表政见无罪！！！
支持华记！！
新加坡支持香港暴徒吗？请回答
中国万岁！

吓 你以為坐吓監就想收科？
起碼嚟場新加坡之春啦吓嘛

屌你老母

Email去邊呀???

成500幾萬人撐政府，有冇人會遊行去新加坡大使館抗議架

要為華記攞返個公道

呢條attention seeker宜家就唔想上位？
比你散播「正能量」
一諗起你坐幾年就

一於去屌臭新加坡有關人等, 搞我哋華哥即係同13億人作對

領事館抗議？

新加坡有冇小粉紅舉支那旗？

新加坡政府食屎啦

撐華記

Send email好，寄信去大使館好，叫人遊行好

一定要向新加坡政府施壓

華記遊行！

推！支持新加坡嚴正執法

杯葛孫燕姿, 林俊傑

声援华记 ！强烈支持中国战狼部队出征 拯救爱国英雄华记

新加坡內政部

到底佢衰咩?非禮定強姦?一定係衰自己扮撚晒正氣

日本强姦女員工後潛逃新加玻

強烈要求新加坡馬上釋放佢

屌，我一定要撐佢
要寫信鬧衰李顯龍
鬧臭新加坡政府
支持中國出解放軍滅鳩咗個新加坡

OK一定唔會同人講

唔得！點可以留低楊士兵係南方小國？！

push

唔放人 同14億人過唔去 後果自負

send信比新加坡 同佢講唔好干預香港事務 中國人唔係好蝦

抵撚死

one china
坡仔都係中國的

咁唯有搞個遊行幫佢捍衛言論同集會自由

實幫佢發大佢 還華記一個公道

搞政治集會 都無事
以後新加坡咪愈嚟愈多？
希望新加坡 嚴正執法

Send email去新加坡政府
要求立即放人！

去新加坡領事館示威
抗議拘捕政治犯！
再殺落中聯辦
要求中央介入
拯救中国人民！

華記係同路人，受極權壓迫

微博call馬去新加坡駐京大使館和平集會

釋放華記

好撚嬲 坡佬放人

痴撚線新加坡夠膽搞我地啲人？

搞大佢, 幫阿爺做野,
一定要大力表揚,
吞併新州計劃第人 - 華記

支持新加坡警察依法辦事，嚴懲企圖在新加坡舉辦政治集會嘅外國勢力

屌你老母臭閪， 行得正企得正無講政治怕咩先
低調處理做姐擺明係落中国人面姐, 要人同你一齊做東亞病夫

一早話埋比佢聽係果邊犯法
都要攞光環
而家柒左叫人低調處理
笑死人咩

唔好比佢刷view啦

支持華記勇敢發聲！新加坡政府媽B！J早晚還不是要回歸中國

推到華記變陳同佳

..

敵人反對

煲 大 佢

做咩要低調呀？
你咁含冤受屈，一定還你一個清白呀

佢怕引爆星中網絡大戰

驚死未玻狗
搞我大中華愛國男

新加坡都唔係咩好人
奶共狗
一次過打曬 中國同新加坡 拉鳩埋香港落水

大大聲講添呀我屌你老母

死玻狗
中國就快出兵

冇諗到一場反修例運動可以出到咁多金句出嚟

佢自己拍撚曬片話自己俾人拉。。。你低調就唔會咁啦。。你即係想搞大佢

係暗號，叫人返大陸揾人救佢

大家唔好寄信/send email 恐嚇新加坡法官

雖遠必誅

去領事館交請願信

以前我唔會信但陳同佳頂帽之後我信啦

仲唔放人中國就出兵

出解放軍

新加坡恰中國人，仲要係愛國人士喎，煲大佢先得呀。

佢大大聲聲話係連登仔害佢
已經唔係佢自己一個人問題
而家址埋連登落水
連登都要做嘢證明自己清白

華哥好慘！俾人逼去出咁嘅post！
大家一定要好好咁幫助華哥！

支持華記 新加坡道歉放人

真係on9到
今次真係發放正能量

煲大佢

我地中国人唔係東亞病夫
今次一定要搞大佢

send email去官方叫佢哋一定要低調處理，否則後果自負

放低私怨，吹雞救華記

快d出中共水軍去新加坡警察網頁洗版

坡仔濫捕人神共憤，一定要幫華記申冤

up

自我中心

支持華記
坐爆新加坡
如果今次坡佬放咗條友，大家可以正式宣布新加坡係中國特別行政區

華記11月5日華記直擊報導
懇請大家停止任何想幫我的行動
大家如果想幫助，就請大家低調。
大家千萬不要把事情政治化
這件事唔關新加坡政府事
亦都唔關中國政府事
事件因我而起，一個香港人喺新加坡懷疑觸犯法例被調查，我寧願承受任何責任，也不願意兩國傷感情。希望大家明白，一人做事一人當！
所以我唔會搵中國領事館幫手
因為我唔想中國同新加坡政府因為我而尷尬
如果新加坡警察深入調查之後如果覺得我係犯法嘅我係會接受，但係如果新加坡查明還我冇事
我當然非常會多謝🙏
Alex Yeung (華記上)
2019年11月5日
✨再㳄感謝大家支持🙇‍♂🙇‍♂🙇‍♂🙏🙏🙏

真係唔好搞大件事呀

唔洗低調啦，等收皮啦

我覺得似係佢搵過支那大使館
但支那唔睬佢

支持新加坡政府嚴正執法

新加坡good ball
全香港歡呼

正想講呢句

幫佢整埋殘體字幕forward出去啦 宣揚佢既理論

聲援華記
捍衛中國新加坡人民表達意見權利

咪當燈神簫出招流㗎！

咱們中国人不能受侮辱，立即放人否則雖遠必誅

係咪真係要坐？係就好了

佢唔咁講可能冇咩事
而家準備入去鞭刑啦

支持新加坡嚴正執法

send曬證據俾新加坡果邊
再send一封叫坡狗放人

坡狗最驚人講政治
要大大力煲佢做民族英雄就得
咁坡狗就會槍打出頭鳥

一齊send email

[一人一信] 腥去新加坡，等華記條老野係監獄比人打撚死

一定要高調處理

一定要同華記正能樣討回公道
大大力推到有人聲討新加坡政府

提供場地個Philip條線要查落去
如果個論述推去中共利用Philips同華記滲透新加坡華人
宣揚共產主義
就可以煲大件事

正能量

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

1

講到好似佢肯搵中國幫手人地就會幫咁

拯救華記

推硬 比藍絲睇佢地kol點樣仆街死

要去其他藍絲KOL度宣傳，迫佢地發聲或者割蓆
分化佢地

幫佢吹風啦
喂我地中國人要比你地坡佬睇唔起咩
你試下唔表態支持一國一制

華記光頭佬咁正義都畀坡狗搞一齊炸爆坡狗政府個FB

華記你衰撚硬呀
集會你搞仲要公然屌其他人
排期都有撚排你死

被人尾就一定要還你清白！

我地一於幫佢攪大佢

分化藍絲KOL 方向正確

唉yo, 做乜唔叫新加坡政府整返條送中條例呀？整完咪可以返來，有事先的你返去囉？做乜曬人米飯姐

新加坡一定唔夠膽鞭佢 因為新加坡廢

新加坡警察嚴正執法，點唔關新加坡政府事？

大家幫一幫華記

華記真係好笑
經沖san 發消息, 叫大家唔洗擔心, 因為新加坡係一個公平O既國家
佢都知原來支港唔公平

唔想中國同新加坡政府因為我而尷尬

佢好似fb 出post 話自己無辜
新加坡法律好似未經審判 就公開話自己無辜都係犯法
有冇高人指點係咪真？

好戇尻

香港情況要靠你華記敍述新加坡政府先知咩

仲有 有晒片斷正 點樣係屈你啊

楊官華在新加坡從事間諜活動！

卵葩國廢到爆
一定高調拉人
低調放人
邊敢打藤

華記BB

條友日日出post叫人抵調，即係求救緊叫有後台既出手救佢

可以咁樣用腳幫佢手

大家幫一幫華記

下 睇到自己咁重？支那政府會唔會因為你條小薯仔同新加坡反面

咁即係要煲大佢，扮藍去炸新加坡檢控局要求佢地放人先

所有媒體應讓好似CCTVB 咁, 無限跟蹤依單野, 一人出2次post, 講佢D 事蹟

嗱，言論自由係人權
我地會捍衛任何人表達既權利

華記撐你

btw 習曱甴

要搞大佢 有認證

新加坡疑拘捕爱国茶餐厅老板“华记”

素来以“爱国爱港”闻名的茶餐厅老板“华记”，曾多次组织及参与爱国活动，坚决支持香港政府及警察，大力声讨黄尸暴徒。近日，却遭新加坡政府拘捕，消息指华记可能面临牢狱之灾。华记在网上坚称自己爱国爱港，非常无辜。新加坡对于香港的暴动分子不加谴责，却无理对待爱国人士，其小人之心，路人皆知！

#向港独说不
#释放华记

拯救華記 刻不容緩

坡狗犯我中華

警曱甴

但已經比燒山燈撚左

華記慢慢坐

香港人？唔認自己係中國人？

全球呼籲:
要低調!!!

低調處理啦咁就

佢老母個閪比主人個朋友射左篤精
佢趕緊將自己條撚插落去射另一篤精
話件事因佢而起
要拉就拉佢
唔好令主人同主人個朋友尷尬
係咪咁

Police Statement on Incident Involving Alex Yeung

On 11 October 2019, the Police were alerted to an incident involving Alex Yeung, a Hong Kong resident, who allegedly organised a gathering for interested persons to share their views on the current protests in Hong Kong. The event was initially held at Kimoto Gastro Bar located at The Sail @ Marina Bay, and after some time, shifted to the public area in the vicinity of The Promontory at Marina Boulevard. Currently, Yeung’s passport has been impounded while he is assisting the Police with ongoing investigations. He is, however, neither arrested nor in Police custody, and is free to go about his activities within Singapore.

The Police would like to remind the public that organising or participating in a public assembly without a Police permit in Singapore is illegal and constitutes an offence under the Public Order Act. The Police will not grant any permit for assemblies that advocate political causes of other countries. Foreigners visiting or living in Singapore should abide by our laws.

去坡仔popo fb洗版先

簡體字

同佳冇諗過自己可以做國父

就咁睇坡佬似想息事寧人，係咁而打發佢走喎

罰下錢
唔比佢入境新加玻咁囉應該

新加坡特別行政區竟敢拘捕中國英雄

日本非公民都無集會自由

唔得！！華記唔係condom！ 我地要廣傳出去 話俾人知新加坡邪惡極權點樣濫捕英雄！ 新加坡狗以後唔敢抬頭望我地中国人！！！！